點解Aland得 IT唔得?

班人咪又係買韓國個朵
狗屎垃圾都買架啦
點解IT又做唔到?